發覺Willian先係車仔真核

冇出，輸般茅4粒
出返，贏5粒
再收返，又輸4粒

球皇安